荃灣有臥底拆緊二陂坊黑社會既麻雀館

黑社會慘慘豬
比黑警打爆無仇報

黑警隨街破壞可恥

黑吃黑？

感謝勇武

應該無得claim保險？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可能係二陂坊三陂坊互劈tim
又打唔到999

可能叫雞叫著花柳雞

唔記得講,已fact check